
Свой каждый день, я молюсь чтобы не пришлось
Обнаружить в её глазах, мне плохих изменений
Я ладони сложу чтоб все, чтоб все эти мои слова
Долетели до всех Богов, без сопротивлений
но похоже настал тот день, ну привет, «долгожданный» час
Когда сломалась твоя душа, не подлежала ремонту, воу
Ну давай, покажи свой взгляд! я хочу в нём найти любовь
Ну почему же твои глаза — как разбитые окна, боже!
Значит всё, значит всё, прощай,
и не плачь, ведь ты ни в чём не виновна
и я
Привыкай, привыкай, привыкай,
без тепла, ведь твоё сердце бездомно, мне жаль
Ну зачем в этом городе первый снег?
ведь такой же как был с тобой —
весь девственный, скромный
Я закрою свои глаза,
ты во мне будто диафильм,
на тебя падал тот же снег
и я всё это вспомню
И я подумаю — это знак
Обману себя — вот мой шанс!
Я куплю лишь один билет,
чтобы вернуться в твой город
И я конечно найду тебя,
ну давай, покажи свой взгляд
Почему же твои глаза —
как разбитые окна, снова
Значит всё, значит всё, прощай,
и не плачь, ведь ты ни в чём не виновна
и я
Привыкай, привыкай, привыкай,
без тепла, ведь твоё сердце бездомно,
Любовь не умирай, останься здесь,
не оставляй свой дом, твой дом — её сердце.
Прошу не умирай, останься здесь,
не оставляй свой дом, твой дом — её сердце...
